% Soubory musí být v kódování, které je nastaveno v příkazu \usepackage[...]{inputenc}

\documentclass[%
%  draft,    				  % Testovací překlad
  12pt,       				% Velikost základního písma je 12 bodů
  a4paper,    				% Formát papíru je A4
%  oneside,      			% Jednostranný tisk (výchozí)
%% Z následujicich voleb lze použít maximálně jednu:
%	dvipdfm  						% výstup bude zpracován programem 'dvipdfm' do PDF
%	dvips	  						% výstup bude zpracován programem 'dvips' do PS
%	pdftex							% překlad bude proveden programem 'pdftex' do PDF (výchozí)
%% Z následujících voleb lze použít jen jednu:
%english,            % originální jazyk je angličtina
czech              % originální jazyk je čeština (výchozí)
%slovak,             % originální jazyk je slovenčina
]{report}				    	% Dokument třídy 'zpráva'

\usepackage[utf8]		%	Kódování zdrojových souborů je Windows-1250
	{inputenc}					% Balíček pro nastavení kódování zdrojových souborů

\usepackage{graphicx} % Balíček 'graphicx' pro vkládání obrázků
											% Nutné pro vložení log školy a fakulty

\usepackage[
	nohyperlinks				% Nebudou tvořeny hypertextové odkazy do seznamu zkratek
]{acronym}						% Balíček 'acronym' pro sazby zkratek a symbolů
											% Nutné pro použití prostředí 'seznamzkratek' balíčku 'thesis'

\usepackage[
	unicode,						% Záložky a informace budou v kódování unicode
	breaklinks=true,		% Hypertextové odkazy mohou obsahovat zalomení řádku
	hypertexnames=false % Názvy hypertextových odkazů budou tvořeny
											% nezávisle na názvech TeXu
]{hyperref}						% Balíček 'hyperref' pro sazbu hypertextových odkazů
											% Nutné pro použití příkazu 'nastavenipdf' balíčku 'thesis'

\usepackage{pdfpages} % Balíček umožňující vkládat stránky z PDF souborů
                      % Nutné při vkládání titulních listů a zadání přímo
                      % ve formátu PDF z informačního systému

\usepackage{enumitem} % Balíček pro nastavení mezerování v odrážkách
  \setlist{topsep=0pt,partopsep=0pt,noitemsep}

\usepackage{cmap} 		% Balíček cmap zajišťuje, že PDF vytvořené `pdflatexem' je
											% plně "prohledávatelné" a "kopírovatelné"

\usepackage{upgreek}	% Balíček pro sazbu stojatých řeckých písmem
											% např. stojaté pí: \uppi
											% např. stojaté mí: \upmu (použitelné třeba v mikrometrech)
											% pozor, grafická nekompatibilita s fonty typu Computer Modern!

%% Nastavení českého jazyka při sazbě v češtině.
% Pro sazbu češtiny je možné použít mezinárodní balíček 'babel', jenž
% použití doporučujeme pro nové instalace (MikTeX2.8,TeXLive2009), nebo
% národní balíček 'czech', který doporučujeme ve starších instalacích.
% Balíček 'babel' bude správně fungovat pouze ve spojení s programy
% 'latex', 'pdflatex', zatímco balíček 'czech' bude fungovat ve spojení
% s programy 'cslatex', 'pdfcslatex'.
% Varianta A:
\usepackage    				
  {babel}             % Balíček pro sazbu různojazyčných dokumentů; kompilovat (pdf)latexem!
  										% převezme si z parametrů třídy správný jazyk
\usepackage{lmodern}	% vektorové fonty Latin Modern, nástupce půvoních Knuthových Computern Modern fontů
\usepackage{textcomp} % Dodatečné symboly
\usepackage[T1]{fontenc}  % Kódování fontu - mj. kvůli správným vzorům pro dělení slov
% Varianta B:
%\usepackage{czech}   % Alternativní balíček pro sazbu v českém jazyce, kompilovat (pdf)cslatexem!

\usepackage[%
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
% left,               % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou %zarovnány vlevo
  center,             % Rovnice a popisky plovoucich objektů budou zarovnány na střed (vychozi)
%% Z následujících voleb lze použít pouze jednu
semestral						%	sazba zprávy semestrálního projektu
%bachelor						%	sazba bakalářské práce
%diploma						 % sazba diplomové práce
%treatise            % sazba pojednání o dizertační práci
%phd                 % sazba dizertační práce
]{thesis}             % Balíček pro sazbu studentských prací
                      % Musí být vložen až jako poslední, aby
                      % ostatní balíčky nepřepisovaly jeho příkazy
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multirow}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%      Definice informací o dokumentu             %%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Název práce:
%  První parametr je název v originálním jazyce,
%  druhý je překlad v angličtině nebo češtině (pokud je originální jazyk angličtina)
\nazev{Metody současné sebelokalizace a mapování pro hloubkové kamery}{Simultaneous localization and mapping methods for depth cameras}

%% Jméno a příjmení autora ve tvaru
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
\autor[Bc.]{Adam}{Ligocki}

%% Jméno a příjmení vedoucího včetně titulů
%  [tituly před jménem]{Křestní}{Příjmení}[tituly za jménem]
\vedouci[prof.\ Ing.]{Luděk}{Žalud}[Ph.D.]

%% Označení oboru studia
% První parametr je obor v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo češtině
\oborstudia{Kybernetika, automatizace a měření}{Cybernetics, Automation and Measurement}

%% Označení ústavu
% První parametr je název ústavu v originálním jazyce,
% druhý parametr je překlad v angličtině nebo češtině
\ustav{Ústav automatizace a měřicí techniky}{Department of Control and Instrumentation}

%% Rok obhajoby
\rok{2017}

%% Místo obhajoby
% Na titulních stránkách bude automaticky vysázeno VELKÝMI písmeny
\misto{Brno}

%% Abstrakt
\abstrakt{Tato semestrální práce se zabývá současnými možnostmi souběžné lokalizace a mapování (SLAM) pomocí RGB-D kamer. Nejprve prochází základní pojmy a algoritmy v tomto odvětví. Následně představuje dnes již existující funkční projekty. V další části rozvádí problematiku RGB-D kamer, principů fungování a navrhuje volbu RGB-D kamery pro další část práce. V posledních dvou kapitolách je popsána práce se zvoleným zařízením, tvorba testovacích dat a je navržen způsob úpravy dvou stávajících projektů pro potřeby robotického systému Cassandra.}
{This semester thesis aiming on possibilities of simultaneous localization and mapping (SLAM) with RGB-D cameras. At first basic terms and algorithms of SLAM field are described. Followed there are presented this day’s state-of-art SLAM projects. In next part, there is described problematics of RGB-D cameras, their working principles and there is chosen device for further usage. In last two chapters, there is described way of working selected device, how test data set was taken and there is proposed way how to change two of this days solutions to fit Cassandra the robotic system.}

%% Klíčová slova
\klicovaslova{RGB-D kamera, SLAM, Kinect, Odometrie}%
	{RGB-D camera, SLAM, Kinect, Odometry}

%% Poděkování
\podekovanitext{Rád bych poděkoval vedoucímu diplomové práce panu prof.\ Ing.\ Luďku Žaludovi, Ph.D.\ za odborné vedení, konzultace, trpělivost a podnětné návrhy k~práci.}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%     Nastavení polí ve Vlastnostech dokumentu PDF      %%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Při vloženém balíčku 'hyperref' lze použít příkaz '\nastavenipdf'
\nastavenipdf
%  Nastavení polí je možné provést také ručně příkazem:
%\hypersetup{
%  pdftitle={Název studentské práce},    	% Pole 'Document Title'
%  pdfauthor={Autor studenstké práce},   	% Pole 'Author'
%  pdfsubject={Typ práce}, 						  	% Pole 'Subject'
%  pdfkeywords={Klíčová slova}           	% Pole 'Keywords'
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%       Začátek dokumentu               %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}


%% Vložení desek generovaných informačním systémem
\includepdf[pages=1,offset=19mm 0mm]%
  {pdf/student-desky}% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo vytvoření desek z balíčku
%\vytvorobalku
\setcounter{page}{1} %resetovani citace stranek - desky se necisluji

%% Vložení titulního listu generovaného informačním systémem
\includepdf[pages=1,offset=19mm 0mm]%
  {pdf/student-titulka}% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo vytvoření titulní stránky z balíčku
%\vytvortitulku

%% Vložení zadání generovaného informačním systémem
\includepdf[pages=1,offset=19mm 0mm]%
  {pdf/student-zadani}% název souboru nesmí obsahovat mezery!
% nebo lze vytvořit prázdný list příkazem ze šablony
%\stranka{}%
%	{\sffamily\Huge\centering ZDE VLOŽIT LIST ZADÁNÍ}%
%	{\sffamily\centering Z~důvodu správného číslování stránek}

%% Vysázení stránky s abstraktem
\vytvorabstrakt

%% Vysázení prohlaseni o samostatnosti
\vytvorprohlaseni

%% Vysázení poděkování
\vytvorpodekovani

%% Vysázení poděkování projektu SIX
% ----------- zakomentujte pokud neodpovida realite
%\vytvorpodekovaniSIX

%% Vysázení obsahu
\obsah

%% Vysázení seznamu obrázků
\seznamobrazku

%% Vysázení seznamu tabulek
%\seznamtabulek

%% Vložení souboru 'text/uvod.tex' s úvodem
\include{text/uvod}

%% Vložení souboru 'text/reseni' s popisem reseni práce
\include{text/problematika_slam}

%% Vložení souboru 'text/vysledky' s popisem vysledků práce
\include{text/implementace}

\include{text/rgbd_kamery}

\include{text/testovaci_data}

\include{text/navrh_upravy}

%% Vložení souboru 'text/zaver' se závěrem
\include{text/zaver}

%% Vložení souboru 'text/literatura' se seznamem literatury
\include{text/literatura}

%% Vložení souboru 'text/zkratky' se seznam použitých symbolů, veličin a zkratek
\include{text/zkratky}

%% Začátek příloh
%\prilohy

%% Vysázení seznamu příloh
%\seznampriloh

%% Vložení souboru 'text/prilohy' s přílohami
%\include{text/prilohy}

%% Konec dokumentu
\end{document}
